羊咩b請入！

好多

係到

唔記得咗轉返羊咩個帳添

買幾隻返到做羊腩煲先

羊b個隻夠騷

where

Taiwan

咁遠